某女名校更衣室照流出

X man劇透
狼人結尾會孤獨終老
教授會死
所有x man係因為5年前救教授而死哂
結尾無彩蛋

歡迎中伏巴打正評引更多人中伏

劇透者死

屌你老母

好好玩？

你以為啲人入去睇個劇情呀？
唔係呀戇鳩仔 睇個名星嘛
唔搵個位名星做 你出十幾二十套都無人睇啦
劇情？wfc
仲要有戇鳩仔走黎劇透 我真係笑撚左
依家咩年代呀 乜仲有人睇套戲嘅劇情架咩？
屌你依家煲劇呀？劇情？
套戲得粒幾鐘我仲專鳩心係到睇劇情把撚呀 我走去睇愛回家啦
個粒幾鐘係比你J個名星 唔係J劇情
劇透？收皮啦

屌你老母啦，以為自己好撚威？

佢個劇情錯既

睇完套戲證明你都係9up
假劇透

屌你老母真係好撚on9

笑死

( Show Blocked User - 球壇爆將軍 )

伯母，辛苦了

你有冇良心你有冇廉恥徐定富我哋你俾啲垃圾我地

正負皮都唔好畀，上一頁

推

Thx

無諗住睇，但而家同睇咗嘅fd有話題了

正皮

狼人死咗囉on9

好彩今日睇咗
利申：皮已正

祝樓主生仔冇屎忽，生女做雞$350 1Q比毒撚排隊屌

利申：冇睇開x men

冇諗住睇幫推

樓主 我屌你老母！